（直播）Pokemon盾（我要彩虹小馬！）

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）